［搞走塑］環保撚：用塑膠垃圾剷係bad taste 同stupid!

木棗當碳燒
唔環保呀

唔知佢啦
只知呢條環保閪懶係串又煩

後面d櫈都係不如轉曬做木, 金屬啦

去名店shopping 叫佢包多幾層包裝先夠有面有品味

上網要用電 唔環保呀屌佢